歐洲射手 射門與入球轉轉率 尼馬28%排第一

Shot conversion rate this season:

C.Ronaldo 2.5%
Kane 14%
Messi 19%
Dybala 21%
Mohamed Salah 27%
Neymar 28%

2.5%

終極浪射王

沙律係咁比人屌射術差竟然排咁高

但真係下下都射到好離譜

kane

佢起得腳，都近榜，又唔獨食

山區慈善球王又被迫害

巴黎球王證明自己

2.5%球王

射40入1 真球皇

又陰D陰D反牙朗

王生

40球入1球 我踢英超都入到

沙拿係射得差

但佢起腳d位都合理

丙朗又贏

c 朗會係禁區外射嘛
沙拉 射親都係小禁區附近

歷史第一人牙朗又排第一

禁區外射係怕射死對面龍咋

咪即係浪射囉

KANE 成日遠射